你渴望被揍嗎

耿耿於懷 ？

唔係

係台灣嘅一張柴犬改圖但我搵唔返

作詞：黃偉文
作曲：伍樂城
編曲：伍樂城

你 渴望被揍嗎 係台灣嘅一張柴犬
改圖 但我搵唔返 你有新對象嗎

真想帶你見見 我剛識到的她
我想聽你意見 這算是病吧
為何無論我 願意怎樣試 怎樣也
不可一樣愛慕她

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再 努力愛 也顯得不自在
不懂得如何談戀愛
還是我太愛你 對過去太放不開

難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開
鑰匙也折斷了 留在舊患所在
懷內 放滿對你的愛
難怪跟誰也 再沒法戀愛

我 有時仍很怕 路過你那從前的家
往事若然未落幕 再揭起有害嗎

真想帶你見見 我剛識到的她
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
我想聽你意見 這算是病吧
為何無論我 願意怎樣試 怎樣也
沒令自己戀上她

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再 努力愛 也顯得不自在
不懂得如何談戀愛
還是我太愛你 對過去太放不開

難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開
鑰匙也折斷了 留在舊患所在
懷內 放滿對你的愛
難怪跟誰也 再沒法戀愛

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再 努力愛 也顯得不自在
耿耿於懷從前的愛
從沒有 振作過 痛了再痛也應該

難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開
往事卻 似斷箭 還剩下在體內
若懷內 放滿對你的愛
害怕一直也 再沒法戀愛

等巴打接力

屌我都係咁諗

潛力歌

根本就係

做乜鳩